毒撚負皮秒回

繼續負皮你班粉皮

眼瞓

依家有冇腐皮

咁快兩個

Dllm
我p牌入來負評你

未慣？

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

好事？

13hrs

你覺得好唔好

我驚果日見到佢同其他男仔好close ...
唉唔知

五個lu

擔憂太多了對吧
隨心就好

你開咗幾耐

好似真係你開先特別多

24分鐘

真 多仇家

點解會咁

5分鐘一個

係呢幾日特別多

其實呢類po不嬲都有人會負皮
只係負皮冇咁多同咁快

算你好彩
我P牌仔冇得比腐皮

數學鬼才

就係你呢啲仆街狗成日負

見唔到

叫我神算王子軒

前嗰排都冇咁多

爽 考成點

見到你個名諗起前幾日係青衣食完車仔麵王子
又真係幾好食

你地呢排

希望有30分就夠

個湯底好食？

我咩都唔知

佢啲咖喱汁幾正

好耐冇食車仔麵

唔講啦 我唔知我唔理我睇唔到

叻哥上身點解啲人咁得閒

聽日買嚟食

輕輕鬆鬆啦

考完試先

希望夠我唔知今日仲有冇博物館特別活動

係咪給印仔

學以致用

又得姐
車仔麵放題

係呀點知原來佢比嗰啲嘢都係一樣
六百幾蚊大頭菜我今晚排隊賣

冇錯

雞翼蘿蔔

唔鍾意食蘿蔔

淋曬嘅蘿蔔幾正

入

Agger

你識啲嘢

我識你

我都識你
你好出名

我覺得有啲苦

你台柱
想識你

600幾Fatfat

等緊等緊排隊好緊張

會密切留意住 如果唔係會Miss

我今日就係Miss左晏晝果場

我都Miss過

跟住而家唔知八點果場得唔得$621

8點有排啦

靜到呢

你好.......

但係好多人都排八點
唔知10點閂門之前得唔得

Hello皮哥

阿楚
唉

一人一轉應該得

想食手撕雞

我都係

前邊有10一二個人

Lm

1234

今日游咗車河未

做咩啊

Ml

真係好想食

好快啦 掛

我number仲後過你

牙仁 完sem未

4321

一陣先1
食完飯先

7890

係

好耐冇同你打g啦

我完Sem啦 夜啲可打

曲終人散

未，仲差份功課，但抖陣先仲有幾日做

希望

今晚去邊

我尖完再找你

大家好

有啲勁甜

umm 都係東涌掛 一來一回番屋企訓
食完飯先

詩人

清湯牛腩蘿蔔

東涌有咩嘢好行

冇架 都係行下outlet

有料

Hi

Hey

做乜改埋名

你好

我係新人。

以前試過去嗰頭返學
悶到

你好 新人

咁新市鎮得黎又唔多配套
你睇天水圍都係咁上下 不過人地有輕鐵你呢度乜都冇
tko同呢度比天堂黎添

清楚絲 你好

你這陣子是否有不開心？

都係新市鎮有啲麻煩
同埋其實同市區比差好遠

天水圍驚驚

政府問題啦
tko果度咪整得幾好
東涌真係 出左鐵站我行多幾步都覺得好遠
之前試過去到北大醫院果邊果條村食晏就

大七啲大佬叫我𡃁倞

打機

輕輕的

-18mins

攬攬你幫你打氣

可以

路哥

整完聽日早午餐 又冇野做

煩

煩咩

將軍澳去好多天橋好方便
東涌就真係。。。

六百幾蚊我今次好似買咗40幾萬

大師兄

心煩

隨心唔到

幫你淨化心靈

大家咁話

掛住你

可唔可以幫埋我

見你幾日冇搵我

算 沖個涼先 麻煩死

掛掛

落街跑下步出身汗

浮子

要溫書了 聽日考
仲未開始過

麻煩你了 即將六月了

tko 都叫做多地方行下 商場又大又多
然後又有宵夜既位
不過都唔及市區
不過都差唔遠了 日頭同佢荃灣真係好好行
夜晚唔係當區既人想走都好麻煩
真係一到深夜見真章

我地一齊去食雞

Now?

我半深潛😞😞😞對唔住

快溫

可唔可以預埋我

新市鎮來講。覺得沙田大圍冇得輸

係呀荃灣都比較容易走
但係將軍澳真係遠咗少少少少少少

唔緊要

一齊去

荃灣都仲叫幾多小巴下 不過唔小心搭錯都會中伏幾兜
tko 果d 紅van入唔到既地方 緊係唔方便 先話市區好
好在有紅van

深夜走出一出旺角再轉去其他地方是必須的
如果唔係嘅話就要的士

幾點上線

你想食咩雞

都係

pubg

我想食炸雞 口水雞 手撕雞 燒雞扒 雞髀

我去tko 就要spk搭
去中環n車
去機場n車
去銅 旺角 就小巴

不過我係中間上 其實車係有 唔知幾時有咁解

唔玩呢啲

係係 開始了

加油了

同表妹出街好熱

cp?

記得俾多啲水佢飲

出去都係涼冷氣算啦

出去玩都唔洗的士番
去lkf 下面就有架n車番到屋企
銅 旺角荃灣 有忙命小巴
大抵上佢經既地方我都岩
主要太子道東同老龍有得落我就得啦

佢而家行到好熱

旺角嘅話就一定唔使的士
除非攰到爆開咗

佢冇得入商場

俾多啲水佢飲啦

我帶佢去

沖完涼先溫啦

有冇邊間涼茶鋪好？
好多時飲五花茶嗰啲都係自己煲

六月冇期望

好似間間都差唔多

今日買咗個飛碟俾佢

咁七月呢

好

便會冇失望

想同佢玩飛碟

好想同佢一齊放電

呢個真

沖完了
準備開始
但個心仲未靜到咁 隨心唔到

諗野太多雜質 好煩

佢話好想食飛碟多啲

佢會推跌人哋

想帶佢食牛扒

推倒我啦

佢話牛扒唔要調味料

的黎做乜 我紅van行既路線時間落車位都同的冇分別

依加有d商場比入啦

玩完暈到仆街嘅時候一定係的士

因住清潔費

佢要咩都畀佢

小巴都要清潔費姐

對我黎講的士佬最賤格

佢會攬住人哋有時會unun

佢囡囡嚟架喎

我嗰邊冇吖嘛

一啲啲喇

女仔都會㗎

Fatfatfatfat 如果放到

最近點

你想呢？

應該9:30之前得

隨時ok

有無人掛住我

我

1002

排到第四個咋

佢話9:30之前清
跟住我依家返屋企先

掛我真係可以pm

沈晚食完我想再食？

話咗日日都要hug u

買咗一百萬 今次fatfat

但係我好怕閂門之前都未賣到

拿拿臨執曬啲菜去門口 等陣來回快啲

我放咗喺間房度依家執咗滿晒
嗰一日執咗一個泥地板 跟住成間房依家擺晒大頭菜
賣到就即刻還咗跟住借錢整大間屋

擺屋入面唔會好麻煩咩

出面冇乜位擺
本身執好啲野諗住升分

但係我唔明點解啲人去賣菜都咁耐

有仔就有希望

無錯 將重心放返係自己到

屌我都唔明

抖下先

唔洗逼自己啦

其實我唔明點解唔可以一次過放多啲人入去
跟住而家應該排到去第六個嗰個比卡超

五星呢啲後話啦 我賺夠錢先計畫

話說我買多咗個甜品販賣機

屌佢咪有排

我俾把遮你

我唔明囉佢仲話咩9:30開多一次

又係熊仔遮？

我比嗰個甜品販賣機你
但係我唔知點解我擺唔到佢正面

西瓜or 啤梨

開心了我

我想要啤梨我依家入得

最緊要開心
相見着大家開心

是但啦

咁我開

我意思係我而家入得去sell大頭菜
你都準備吓

有人冇人有人冇人揾我

無

做咩

你估下

真係無人 靜到

估你掛我

努力賺錢

喊緊

咩事咩事？？？？？

呢個唔使問 一定有

就快24hrs

到你放未

Wow
-2

Chu

係 好認同
我都係
你食飯未？

行左兩轉
嗰度有幾百萬

好彩我一直都在你心 唔洗搵

小7豬

夾硬迫自己食咗少少

點解 無胃口嗎？

係呀 有啲壓力唔想食嘢

我也知

其實一個人成日冇覆過都知咩事
我覺得可以問多句 都冇要就講88

對的

覆

story都冇睇lu

佢係咪失左蹤

雙剔

試過了

開心

Fatfat了

食咗嘢未

認同

依家還咗錢整大間屋先

b

刀系甘

大家辛苦

即係平安

冇一個人會唔理自己有好感嘅人

大家都開心

以前佢失蹤我都驚佢俾狗逗 依家明白當時諗太多了

最緊要開心

發緊夢嘅要醒了

咁基本關心好正常
今次冇藉口講啲乜了

天天開心

屌你老母而家八個腐皮

係時候收收皮

都話我仇口多

我唔係口辛苦姐

讀哥

點都要食啲啊知嗎？ 豬仔
唔好餓壞胃

屌你小櫻真係廢到仆街

放工未？

岩岩先返到家...

係...唉
好彩佢依家都叫做有理下我

笑死你個名

都認同

你夠我多

咁我辛苦啲

知道
食飽先有力氣幫你屌嗰啲傻客

唔係第一日喇大佬

你下次開po睇吓 我上次11個

可以啊
可能有20個

加油

8個究竟係邊個

耐無見

今日出街了

喺icu都衝入黎負皮 辛苦曬

可能有啲

要珍惜呢 雖然老套說話

人哋睇吓為你幾博命

除非忙到覆唔到 或者有原因

希望啦

還在生

係咩屌。。。

仲有啊我唔識調味料

想你習慣無左我

小弟受唔起

17啊

受得起嘅

佢應該冇考曬試仲有咩做

我填緊海

訓教

好想攬撚住佢呀仆街
真係共過患難

有啲眼瞓

要幾多錢
我唔知而家應該整咩好好頭痕

梳囉屌

係 唔好沉下去迷下去

10點溫書

辣辣壽司邊個食

我食緊薯片

佢究竟會唔會翻黎 好期待佢出場

唔慣

11

555 訓足24個鐘 昏迷左？

12 sor

厘數換

剛食飽飯，好眼瞓..

10點打機？

暫時最多

肯定係喇 哎呀你地唔好動搖我信心
或者去咗北極睇企鵝信號差呢

屌你個鼻我聽日考

我回來了

我5點幾起身 已經眼瞓

有得換咩

Sosad

隔空可以

我唔識你要食

我都有諗過好多日呢個問題

有呀 啲許可證

我陳日睡左20個小時😳

係咪換嗰啲飲品機嗰啲

係呀 換機票個到

好撚爽

會唔會半身不遂做植物人

Pass fail

別來關心戀愛不是憐憫

咁唔打機等咩？

歡迎歸隊

算啦 做到朋友都夠
咪撚貪心真係

我唔食的

我沒有傷心 我沒有不開心

我完全唔識嘛
放低咗太耐

應該會個老殘產地

好爽，但而家仲係手軟胸軟

琴日整咗個噴水池

係係係
@牙路 瞓左20個鐘
真實例子

我都要對埋先

突登返黎比你串

我都係瞓太多都好辛苦

我有貝殼

仆佢個街 最後一分鐘臨入去shop度有人減號
我個二百萬啊屌佢老母

archieved 眼不見為淨

唔好自己呃自己

笑

我準備好了

得閒一次半次咁做好正

我木有

冇人搵我對

我日日都十個鐘up

可能你唔理 佢就自己揾返你

信自己未

我也木

絕對冇可能

有兩三題仔唔識做

想呃都呃唔到冇嘢可以比我呃

無吹水

你地做乜變左藍字？

廢青

我整咗貝殼地氈

即係你啱啱又去嗰個人嗰度？

咁係咁先啦乖

我無所事事

我想要佢張床

我見人哋有扎染嗰樣嘢
可以整到張貝殼地氈好靚

百毒不侵？

你咪又係

而家落去連儂啦，播緊榮光

咁我係男人

姐係邊個

問人未

我連可以比我呃自己個個人都冇

可以有嗰個扎染幫貝殼床染顏色

夠人??沖過涼再玩

？？？？？？？？

冇人同我對呀屌

咁屈機

冇人

WFC

我玩

好似好得意

係咪夠人

咁你玩

咁自求多福

你抖緊未

我都掛住你

不了

瞓咗喺度敷面膜

吹水台

咁就一年

係,有咩特別

由冇變有 再由有變冇

就快突破雙位數負皮

快來幫我屌爆佢地

咁開心 我都想...

係 但都唔多 但又唔會話絕對無可能

汽水呢

工作忙嗎

When

Where is hang jai

What is hang jai

@hang jai
I want call spring

帶感慨

恆仔？

Hang go dictionary

其實點解啲人可以咁撚得閒
隻手痕得滯？

太大力嗰一隻

-1

我諗我知邊個啦

未對：
對完：

你有冇果一個

忍緊水 健康豬豬是我

最近都幾忙

塊面好滑

Call clear jai la

黃色個個盒仔？

You play mm play

Me play

屌你 係咪玩鳩我
Hang係玩意思 jai係玩讀音

我都諗緊係咪嗰個
因為好似好耐之前見到人哋鋪上網

好彩你明

加左我未？

我唔明

俾你發現咗添 去同789玩啦

dafuq is mm

應該係個個啦 有得轉色

Mm=唔

秋哥

好！！

係咪真架 健康豬食薯片

我都小忙了 辛苦你

我正常人

我想要張床啦

鬧死佢哋

健康豬（零食焚化爐）

我都想要個張床

鬧唔死點算

幾時分比我我想食姨姨煮的飯

咁難 點做

學埋970啲英文

清緊lush 啲mask

唔好

你都辛苦了
我反而鍾意忙

如果鬧唔死的話就咒佢哋

邊一隻

忙嘅話就唔會有時間諗嘢

姨姨呢兩日都Hea煮

真喎

咁你打唔打 屌呢加得我同小姓仁

好久沒敷

等我一陣 叫埋楚

我想要個中間點 忙忙地 唔好忙到水都無時間飲咁

咁樣語孽很重了
唔想你為啲無謂人咁樣

姨姨都會攰架

咁我覺得佢哋咁蠢嘅話都會遲早有人收拾佢哋

係 我冇怪佢

He not play

唔好有

放假就可以出

我返嚟啦

Bb seaweed

皮皮

同埋時間過得快啲

會過期要勤力啲用

你依家係咁？

冇咗好耐

我媽

99

讀讀

今日買左薯！片！
綠色嗰隻

好食

係！

My friend Jason will be going to a party this weekend but I won't be going with him in case I should cramp his style.

好鍾意食嗰隻已經揾到邊度有得買一箱

媽？

有d料

邊度邊度

最想過得快

可惜他有愛侶 還可怎麼爭取

阿路

今日如何

我媽會用

薯皮哥

做咩？

小妹同你玩喇

好ya,呢度得我一個紅字
有冇紅字福利?

I go to school by 唔識串

What you saying , my English bad bad

你想點😘

禾紅字

要紅字福利

終於有絲打同小弟打機

donki

我錫你一淡

考慮吓

明白

要負責嫁

我當你真係忙啦

已回？

不回

我比唔到幸福你

買咗成相？

食飽就想

可能不讀

買唔到無手拎
但盡買左好多

我都唔清楚

我真係明 認真緊

下次再買

好嬲好嬲

可能佢屋企冇Wi-Fi

WhatsApp傻咗

我個心好痛

server問題 一定係

試過

send多次先

唔洗咁掛

咩

sd多10次會比人blk

URSONOFABITCH

其實我覺得呢幾個月過得好快

起碼知佢已讀咗

咩料

你做乜姐你 好尷尬呀

支持

XO醬雞柳

都係嘅
但係唔知點解突然間好想俾一個大大嘅擁抱你

夠鐘死心了

Diu你

俾啲耐性

吹水台好嘛

🦆🦆🦆

係黃店食緊糖水

你中意左個有女之仔？

🐛🐛🐛

我都食左

好眼瞓

不是
又黎講過去 一言難盡

有無人覺得我乖左？

幾點訓

對唔字勾起你回憶

讀姐

頭先講左 d flirt野 尷尬死

你講咗咩啊

係咪都係嗰個踩板嗰個

我都想睇

毒哥

佢dead air左？

一齊睇

好睇？

好耐冇睇
但係我想打機多啲

好想飲Donki嗰個奶昔

係呀 依幾日都有同佢出去hea

感覺如何

有叫佢餵我 同話見到我咪夠甜之類

無 捉到我套路 flirt番我

就快想姦左佢

好睇

勁眼瞓唔想打

咁係一件好事

冇啊呢排都淨係玩動森

覺得一般般 有d假 安排好

羨慕

真係幾好玩

...

I mean my mama will full too they will not expire

係呢點好認同
所以唔洗我地咒佢都唔會好得去邊

冷靜！

呵下姨姨

岩岩先開始

遲下會.....

我好憎嗰啲垃圾客人
個腦真係蠢過表妹

深呼吸

邊個氹我瞓

我都憎
表妹咁叻！！ 唔好拿來同佢地比！

表妹有時有小聰明

好但留返個罅俾我抖氣🥺

我係孤身作戰

見水飲字

咁樣真係好辛苦

早唞啦 阿海

我寶寶乖乖瞓落床

大家見水飲字

盲的

咁你有咩感覺

佢有打牌發洩

辛苦你了我都好中2買

冇心諗佢咁得閒

收到

要剝牙 好貴唔買其他野了

氹你

可能咁得閒咁到

智慧齒？

叻豬

飲啦

係.......就快4

飲晒成杯

晚安定

咁就好！

寶

上了喇

小7晚安定

我都準備日日忙了每日倒數

寶寶晚安了愛你

遲啲睇下

知咩事了

食左個千層蛋糕 少少硬

好似fbi咁睇住ig

係 好驚

訓了

佢係傻仔

你睇吓佢笑到

可能佢咁岩睇到

我6月mock

應該係擺得太耐

有冇得表達下意見

可能系

傻b來

要早起

放底電話

我一支支隊

晚安

係 日打夜打

誇張

我飲左兩杯

沒的

豬仔早抖啦

叫你起身

唔剝重痛

好好笑

聽話了 晚安了柳（心心

笑了

希望大家都好似佢咁開開心心

係覺得麻麻地

咁你重唔去忍多兩杯？

洗唔洗開刀
有2隻要剝

係 晚安豬

有啲人真係會

Nitenite

你快啲教豬啦

係 我都同希望

逼佢聽

今日過左八杯

（被發現

我之前都係咁諗 可能佢太得閒

唉 先睡了

唔夠位生刷唔到已經蛀緊

智慧齒唔係一定要開刀咩
照左x光未

Nite nite 海b

快啲去呀

用黎睇下片仲好

我都蛀牙要補

應該最遲6點半要起身

咁早？

好難想像瘋狂refresh

返去好遠

B有冇刷牙

千層蛋糕我淨係鍾意港女果一間

去邊

好似唔係 我唔知
個護士係叫我早啲剝
唔係遲啲越蛀越勁就要開刀
未

好似佢咁簡簡單單咪幾好

呢兩日有刷兩次

可能佢個個都會留意 sc地圖永遠都係剛剛看過

佢哋屎忽痕冇嘢做
就好似呢個post越嚟越多腐皮咁樣

補左隻有個窿

真係有呢啲人

無錯其實食一舊就飽

咁你快啲瞓啦 乖！！！
我依家瞓喇 你快睡

我要箍牙

好耐冇用過sc

藍色線

乖豬

講起呢樣都覺得搞笑

辛苦你了

傳統定隱形

係..... 好難.....
晚安了uc

鋼啦 太唔齊 隱形箍到死都未箍好

真係痴線

要照左X光先可以mock 好似好似係
呢啲真係快啲mock會好啲 生齊好機會排牙又唔齊

早唞啦聽日再攬實你 乖

日日都要啊

鋼會痛

佢已經蛀咗

好勁真係得閒到咁咩

兩個都痛架啦

晚安呢排仲係放假 可以放肆

應該係有要stalk嘅人

我想del了 唔知有咩好玩

我諗應該係剝前照
約左剝了

日子好快過

中水毒會死

一直以為隱形唔痛

真心冇⋯

應該唔係我 絕對唔係

準備又打針了
成世都同牙醫好有緣

完Sem了好開心

冇人叫你一次過忍咁多

應該都痛 佢都係格硬郁你啲牙

唔好諗

有留意嘅人就有玩嘅價值
不過一向無得留意

你哋就好

心無雜念

Bjai準備返學啦

係 阿彌陀佛

要帶好多野返去

唔理lu

依加走啦 佢送我走

一日五公斤好多喎

Locker仔

唔好理

兩個鍾1l

成班弱者

一日8杯都係1.8L

系

Too many weak people

真

我淨係擺好多紙

我個水樽都係得1l到

好弱好弱

Are you?

五點先覆你 希望你喺度

浮

Bjai你重有5個半鐘

擺褸同筆袋同零食

冇人都冇我

打機未

咁你去瞓

No me very strong

月尾先返啊

禾都系

買左兩疊a4紙無得print

開心仔

You op

好撚痛啊屌你

我以為你聽日要早起tim

一日一支已經覺得自己好叻

拎嚟畫畫

邊到

傻閪真係傻閪

飛機場

點解係波仔痛

聽日都要嘅10點幾掛

要拎黎摺飛機

谷M？

咁吹多陣水先啦

Period

就更年期 建議你食舊蛋糕先

下？

遲咗幾日

今個月嚟完了

係咪揸幾下會冇咁痛

強者

好想快啲生日
又唔想生日住

已經開始暈同想嘔

自己推緊嗰啲淋巴位

點解

差唔多嚟？

想同人慶祝
幾group friends
但2字頭好老

唔知點用好返去print note算

又喺度痞左係廁所

分開慶祝 啲人生一個日都好似生成個月咁
2字頭 大個仔了

yeah不過幾開心
願我不要老

期待你下張生日相

你睇咗佢嗰張未

已睇

佢fol咗我
你fol未

佢真係follow左你？
我都冇你IG

U is

係呀
吓wtfff

真係冇

下你都未Fol我

要自備紙？

好我諗我知你係邊個

要啊學校太廢

基本啦

我好易搵

笑咗

誇張紙都冇

唔好忍啦 會痛

飛機場比較痛

有疊特登喺屋企拎返去

真係冇唔呃

忍咗會m痛

好辛苦

而家已經開始有少少

LM

瞓

Long time no see

Hug

成舊磚咁

記得用暖水袋
黑糖薑母茶好似不錯

Hug
好番好多了
日日訓
聽啲複雜關係
你幾好嗎？

咁就好
我都係咁嘅衰樣

唔舒服定唔開心
有動森呀
好似最近幾頁都係絲
有啲掛住你 呀海 牙草同日日唔開心果個巴
最近趕paper
LIHKG 又bug多

幾時要交啊？
唔開心同唔舒服都有

22號
但係好多reference 要睇
冇動力
好似咩都唔想做

你而家啲嘢整好未？
唔好太迫自己

冇
果日汁左兩個大背包走
之後反正租約到九月
我錢比左
遲d比錢叫人清
佢喊住求我
我有d心動但照走

Summer得一科
咁都唔交有d過分

即係之後俾錢人哋幫你執？
痴線啦唔好理佢啦

可以每日逐少逐少做少少

天上天下唯我獨強

係呀
其實我冇咩所謂
電腦 重要野我帶走左
之前啲野扔哂都ok
當重新開始

冇理呀
佢仲叫佢啲朋友搵我
結果佢地一齊叫佢放開我

On9

當我同U巴死嘅？

打機啦你

ofcoz

話說我啱啱出去搵咗一隻S+

Diu no 雞腸

都好嘅重新開始
佢啲朋友應該都知道佢有好多問題
最緊要係有咩事嘅可以喺度歌聽你呻下都好

No thx

咪就係

乜s+

jm9

Waiting you

分身乏術

Jm

感動 好多謝你地
其實自從佢話
你幫我搵第二個
我已經好好多

？

讀巴

留巴

係咪潮流改色

唔使感動
最緊要係你冇事

真心好開心
好多時入嚟嗰心已經舒服好多

好似我又第一日入嚟您已經咁夜瞓
之後洗唔洗改

暖宮貼 快

好橙

好靚仔

強者報到處

jm

笑咗出聲

我聽唔到

Hi 789巴

我個fd嗰隻樣衰

Hug u

我呢幾日早少少訓
我改唔到

好過柒柒

食藥

咁你聾咗

Halo夢仔

唔好食咁多

呢個似底褲超人

你提咗我要寄poster

聽緊歌

俾me?

底褲笠得喺頭上都唔慌正常

夠喇你

@789 俾佢啦 我唔要

我冇唱歌

寄張qq比你

77是你的

佢個名叫男子汗

Hou

翻出去先

笑死

之後冇需要就唔使改啦
自己舒服就好

其實在座巴絲通常自己住定點

77

我都搵島民先

我廢青同屋企人住

連唔到Wifi

去

又連唔到Wifi 算你好彩

唔識佢

點解Ge

佢個名

感謝主

我唔知

聽咁大聲小心耳仔出事

哦

好想去旅行

佢個碑就有

去台灣

聽咗六年

去我個島當去咗

冇比人屌日日打機咩

係我個list到 想去台中南

真係飲飲下水唔小心噴咗幾滴出嚟

有咩好玩

台南之前平d
病毒之前好似貴左好多

未去過所以想去

下巴穿窿就大件事 建議檢查吓

未去過台南 靜係去過台北

Reconnect

噴呀女 predict到你中文卷一拎U

台南Grad trip

佢係咁出❌

俾佢整翻個

台中好似冇咩好玩
好荒涼
上次個台仔啊媽無啦啦喺台中買樓
俾我朋友屌上天

都係食吓嘢 浸吓溫泉姐

去咗台北同秦國

我有翻工—全職臭狗

體驗下都好

唔緊要 數學都u咗 u多科有咩所謂

你呢兩句嘢套落日本到都得

restart 部機？

你做咩唔搵我幫你惡補

聽日再搞 有啲牙痛